咖啡，茶，可可

首選邊樣

茶

茶多酚

唔撚鍾意飲水，以茶代水，會唔會有問題

可能會脫水，好多茶嘅話就會有好多咖啡因

清水

鴛鴦。